【病好重作】女朋友叫我上佢屋企搞野，點知…

首先，同各位講聲對唔住，因為病咗一陣，以致遲遲未更文。

而且，我接收到大家對我篇故既意見，所以想改好佢，故此決定重寫。

今次我會盡力更新得快啲，同埋打返好少少，多謝你哋既支持。對唔住。

（AV故會等呢篇完咗再繼續。）

＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃

序

「老婆呀…不如…殺咗佢啦」

我赫然驚醒，視野模糊一片，隠約看到有三個人影在我眼前。想擦擦眼睛，讓自己能清晰看見，卻發現手動不了，被牢牢綁在椅背上。

嘴亦被紙球塞住，不能說出任何話。

畫面逐漸清楚。

眼前，男人翹起大腿摸著下巴注視著我、

女人站著，叉著腰、

以及坐在沙化上，一臉擔憂的芯慧。

我又開始緊張起來，

呼吸非常急促。

聲音

我受夠了了。

凌晨兩點，潻黑一片的房間裡，我跟老婆行每星期一次的做愛。

窗外不遠處有一條長長橫放的馬路，每每到了這個時間，就會有兩三部電單車經過，發出響徹雲霄的引擎聲，不遲也不早。

床隨著我的活動，被搖得發出微弱聲響。

嗄嗄嗄…我的呼吸聲響過不停，下體在她的小穴大力抽插起來，眼前雙膝彎曲到胸前的她就像死人一樣躺著，沒有任何呻呤。不論我有多拼命地頂她的子宮口，但就是沒有任何反應。

至家父回去家鄉前幾天，曾跟我告狀父親對她毛手毛腳甚至還想強姦她這種天方夜譚的事，我當然不相信。她便變得性情難猜，時而像女兒芯慧一樣溫柔，時而變得粗魯暴躁。

我一直抽插，一直抽插，閉上眼的她就仍然一臉平和。

每次我都不禁回憶起年輕時的她，她以前就算是被我放進去少許，也叫得令我繞梁三日。

我夠了了。

把它抽出來，穿回褲子便決定去睡。

「搞惦喇？」她冷冷地說，把底褲穿上，整理好粉色睡裙。

我直直看著天花發呆，只嗯了一聲，然後她轉頭側睡。

馬路車聲時而出現。

鬧鐘聲滴答作響。

她很快便睡著了，發岀輕聲的鼻鼾。

我下體還是硬得緊要，很想好好的做一次愛，跟身旁的人做彷彿像跟一條死屍做似的。

雖然她仍然保養得很好，但沒任何反應真的難以投入。

我緩緩坐起身，

小心翼翼的爬出床鉛，怕弄醒熟睡中的她。

走到放在床旁的桌子，執起手機和耳機，開啟電源，走出房間後。

到達走廊位置，看到芯慧的房間打開了，裡面沒有開燈，但電腦亦然開著。

我懂尊重個人私隱，所以沒進去偷看。

我走到米白色沙化位置坐下來，轉頭看向亮了燈的洗手間，相信應該是女兒在使用。

為免她等等出來看到我在觀賞色情影片自慰，我先在YOUTUBE隨便找片看看，開了一條是人類觀察實驗的日本節目。

內容是如果父親下班回到家，看到家裡多了一位漂亮的女兒會怎樣。

這時，

洗手間傳來沖廁聲，水喉聲膸之而來，然後她開門。洗手間的燈光照亮了一部分漆黒的地方。

她走了出來，經過我面前，赤住腳丫子停住步。

「咁夜仲未訓既阿爸？」她伸了個攋腰，用手蓋住正在打呵欠的口。

「訓唔著」

我從手機移開視線，觀賞著她日漸成熟的身軀。穿著白色內容的上身，堅廷的乳房沒有戴著空罩，乳頭顯而易見，穿著花花切圖案短褲的大腿，我猜應該會非常滑溜。

「好訓喇阿女」

她哦了一聲便慢慢走到走廊，進去自己房間，關上門。

我戴上耳機，開了一個相關網站，找到一個女子高生自慰的影片。點開，伸手都褲裡握著陽具，上下喐動。

片中女子高生一手揉著自己的乳房，一手不停插入陰道，發出動人的呻呤聲。

不久我射了，成功解決自己的性需要。她把剛才伸進陰道的手指放進嘴裡含了一下，便把錄影關閉。

我拿開耳機及關上了網站，把褲子和內褲脫下來放在沙化上，便走到洗手間洗淨一下。

洗淨以後，我光著下身走岀來，把褲子和內褲穿上。

走到走廊，回房之前，我輕輕開了芯慧的房開，電腦已經關閉，她在床上熟睡。胸口一起一伏，棉被只蓋著腰部，露出一雙腿。

我隔著褲抓了抓下體便關起門來，進房去了。

一覺醒來，是星期日的中午。

身旁老婆已經不在。

每個星期日，老婆一整天都會陪兒子永泰出去玩，她也有叫我一同去的，但工作辛苦六天還要出去玩，這會要了我的命，所以拒絕。

出了房門，經過沙化，看到芯慧坐在近走廊這邊的沙化盡頭，在吃著薯片看電視。

電視上播放著一些無聊乏味的卡通。她披上了一件黑色連帽衛衣，內裡仍然是昨晚那件白色內衣，不過已經戴了胸罩，然後還是那條花花圖案的短褲。

我的目光離不開那翹著的白哲大腿，就算只是腳趾小微郁動也非常的誘人。

「老豆早晨」她看著我。

「哦…早晨」

我在洗手間梳洗完後便出來沙化上坐。

芯慧仍坐在那裡，專心致致看著電視。有時候，我會禁不住偷看她的大腿。

我吞了一口口水，便隨便想什麼話來打開話閘子。

「阿女你都…」

「嗯？」

她沒有看我一眼，把薯片放進口裡。

「你都吓…你都十八歲啦，…」

我拍大自己的大腿，用手摩擦一下。

「…大個女喇…」

我慢慢坐到她旁邊，咳了兩聲，便轉頭摟住她來強吻。她用力想推開我，但不成功。

接著，我撫摸她雙白哲大腿。真的非常的滑。我開始咬親她的脖子，伸手到內衣裡把胸罩除下，用力揉她的乳房，黑色連帽衛衣跌下，薯片一個沙化都是。

芯慧不斷叫著停手，這使我更為興奮。

我伸出舌頭放進她嘴裡，左手繼續揉她的乳房，把右手放進內褲裡摸她的私處。她呻吟起來，本來在推我的手變得無力。

我把頭放進內衣裡，舔她的乳頭，她的短褲和內褲一併脫下。

「老豆…唔好…」

我沒有理會，一邊親吻她一邊脫下自己的褲子。

芯慧緩緩躺著，我把內褲脫下，把陰莖插進她窄窄的陰部。

「老豆…」

「好快搞惦架咋乖女」

「呀呀…呀呀呀…」我不停抽插，動人的呻吟聲傳進我耳裡。對，這就是我想要的。

青春真好。

我壓在她身上，頭放到她脖子不停親吻，快射之時，便抜了出來，放到她口中，讓她含了數下，便射了。

芯慧留下眼淚，口裡精液流了出來。

我拾起褲子和內褲，走到自己房裡，從公事包上拿出兩張五百元，走出來，放在桌子上，用水杯壓住。

「嗱…乖女，以後我有需要都搵你架喇」

她用手臂擦擦眼淚，但仍沒停止哭泣。

（續）

屌，我明明想打沙發，做乜鳩不停打錯沙化

仲以為樓主會爛尾 好感動有新post

今次唔會再令你失望，對唔住

我呢 就想知你係唔係又會斷故
所以等你出夠廿篇先睇

好嬲呀樓豬

幾時有文

屌你唔撚同曬

屌你改埋個故係咩事

做乜鳩又黎獸父

屌，我要刺身唔要獸父

lm

變態老豆

Im

改晒嘅

好啦

唔好嬲

想講返少少之前啲野

冇改， 只係加返啲野講呢家人

只係加返啲野講吓呢家人姐

媽媽

我已經哭得很是緊要，但媽媽還是沒停止打罵。

她手上拿著衣架，大力的大力的揮下，打在我腿上。

「點解你咁唔聽我話？吓」

她又一揮，打在我的我臂。每每揮下，發發有聲。

「書又唔讀好！日日只係識打架！」

我直直的看著媽媽，上氣不接下氣，眼淚停不下來。

「我真係好攰…」

媽媽大力把衣架扔在地上，走到窗邊位置看著遠處，唉了一聲。

然後走回自己的房間，用力關上了門，嚇得我整個人跳起來。

「永泰！做咩呀？」

大門沒關上，這時鐵門外剛好回家的姐姐看到我光著下身，滿腿傷痕的我站在客廳沙化旁哭著。

姐姐開了鐵門，衝了過來我面前，一臉擔憂，捉著我的手，看看腿上的傷痕。

「媽咪打你呀？」

我點點頭。

她從背包最小那一格拿出一包紙巾，抽了一張出來，擦乾我的眼淚，還為我穿回褲子。

「係咪又曳曳激嬲媽咪？嗯？」

我沒有點頭，只是嘟著小嘴。

姐姐摸摸我的頭，牽住我手，背起背包。

「嚟，跟我嚟」

她帶我到她房間。

我進到房間，眼前是一張青蛙椅，青蛙旁是一張電腦桌。我放開手衝了過去坐著。每次當我要留在家感到無聊時，便會到姐姐房裡玩。

她有好多棋盤可以玩，娃娃、遊戲機，甚至會借手機給我玩和看多啦A夢。

我好愛看多啦A夢，覺得大雄好像自己。姐姐就像多啦A夢，當我不開心，便會出現。

姐姐從櫃裡拿出一顆糖給我，我吃了，非常好吃。

「你鐘意留喺度幾耐就幾耐啦」她躺在床上說，看著手機。

我走到她床尾貼牆的一個小櫃。櫃子上有書、還有好多我看不明白的書、棋盤遊戲、遊戲機，還有…這是？我找到一盒從沒見過的東西，拿起問姐姐。

「姐姐，呢個咩嚟架？」

「嗯？咩呀？」她看了看，眼瞪得大大的，扔下手機爬起來，一手搶掉我手上的東西。然後把它放在電腦桌上我不能觸及的櫃子裡。

她從椅上跳下來，蹲到我面前。

「嗱，一陣唔好同媽咪講呀」看得出來姐姐很緊張。

我嗯了一聲。跟他勾手指尾。

姐姐回到床上按著手機，而我用上一張剛從櫃裡找到的畫簿撕下來的畫紙畫畫。

一下子後，我便睡著了。

趴在地上的我醒了，起來擦擦雙眼。

不清楚幾點，太陽正在下山，整間房間都橙橙的。

姐姐好像也睡了。

爸爸本來腳步放慢，知道我醒了看到他，便正常地走過來。

「嚟，爸爸帶你去玩啲野」

「爸爸，去邊呀？」

「一陣就知架喇」

爸爸笑容滿臉，抱起了我，單手開了房門，又輕輕關上。穿過客廳，走到亮著燈的廚房。

磨刀聲傳了出來。

進到廚房，爸爸把我放到放滿報紙的工作台上，媽媽一直努力磨刀，對我微笑。

我看看爸爸，爸爸亦然。

我跟媽媽說：「對唔住媽咪，我以後唔會再打架，會好好讀書，唔會再激親媽咪」

媽媽拿起刀，近看一下磨利了的部分，便看看我，微笑說：「媽咪知道，媽咪知道你以後都唔會」

我睇緊啲咩

我擧起雙手，想媽媽抱起我。

媽媽臉色突然一沉。

一刀砍在我下體部位，鮮血隨即流出，滿褲子都是血。

「媽…？媽咪…？」

「我真係好攰呀」

「媽咪…？！！」我大哭出來。

爸爸按住我的嘴，把我整個人躺在工作台上。

我發不出聲來，眼淚一直流。

「乖乖地，放過我哋，你又好，我哋又好」

被爸蓋住口，被媽用手按住腳一直掙扎，同時我在想辦法叫醒姐姐。

腳步聲從外傳來，腳步聲停下，洗手間的燈掣一聲嚮起。

我掙扎得更厲害。

姐姐！救我！姐姐！！！！！！

我發不出任何聲。

腳步聲愈來愈接近。

「阿媽你做乜野呀？」

是姐姐！

姐姐一臉驚惶，站在廚房外。

「芯慧你好乖，好生性，你細佬…我真係好辛苦呀…你知嗎」

「但都唔使…」姐姐蓋住口，想吐。我下體的鮮血不斷出，她吐得一地都是。

「原諒阿媽，而且你唔使再怕佢煩住你同同學溫書啦」

我瞪著爸爸，呼吸更加急促。

媽舉起刀，我只能不停嗯嗯發聲。

「阿媽！！！！」

媽向著我的脖子，手起刀落。

（續）

lm 咩黎

芯慧

窗外一片蔚藍，純白的雲一朵朵縣在天空上。

課室裡，竊竊私語的聲音不斷傳來，老師在黑板上努力地把各數學方程寫上。身旁的同學跟前面的友人說話。

「琴晚呢我同條仔扑野呀…」

「嘩…你試咗喇…點呀？舒唔舒服架？聽啲FRIEND講呢…好痛架…」

身旁的女生臉上露出興奮的表情，她的友人先擺出思考的樣子，細想以後便回答「麻麻地啦不過開心既」，然後滿臉疑惑。

「我想知呢…咩下面唔臭既咩…？琴晚我條仔奶咗好耐」

「唔知呀…不過呢，我睇嗰啲片呢，啲男仔都係成日奶嗰度架喎」

「乜片呀？咸濕妹！」

友人一手抓住她的胸部，她便推走她的手。

「喂呀！」

老師聽到他們說話聲挺大，便轉頭來喝道：「你兩個玩完未？」

跟自己愛的人做愛，會比較開心吧？我也想跟培生做一次。

想著想著，我用手隔著裙摸了摸自己的陰部。

鈴鈴鈴鈴鈴鈴，午飯鐘聲響起，我立刻把桌上的書本放進抽櫃，走出課室在到鄰班C門口等朋友嘉琪。培生和他有趣的朋友在我眼前經過，他朋友搞笑跟我說了一句嗨並舉起培生的手揮手。

培生害害羞羞，十分可愛，對我報以笑容便走過了。

嘉琪看到我，在課室裡跟我揮手。老師看到她不專心，便叫道她，一整班同學笑起來，她一臉不好意思。
不久，他們下課了。

嘉琪岀來挽住我的手，一路上我們什麼都聊，一直走到街外餐廳。

我們很快便點好餐，我點了白汁雞皇飯，而嘉琪點了肉醬意粉，她專心的按著手機，有時看到有趣的貼文便會給我看。

我一直不敢開口問，準備好後便說。「係呢…你有冇同文修搞過呀…？」

「搞野？搞咩呀？」她皺起眉頭，但還在注視著手機。

「做愛呀…」我小聲說。

「哦~」她對我奸笑。「試過啦…做咩呀？莫非你想同…嘿嘿嘿」

學校裡只有嘉琪知道我跟培生在交往。我跟培生也一致地不想讓太多人知道自己在跟誰，所以在校內只會視線交流，星期五、六、日便會約在街外見。為了不會被同學碰見，我們會相約到遠一點地方逛街。

「係又點呀」

「想做咪做囉」

這時，侍應端著餐過來，小心翼翼的放下。

「係又點呀」

「想做咪做囉，又唔使死既」

這時，侍應端著餐過來，小心翼翼的放下。

「我…唔知點開口呀…同埋有啲緊張囉…」

我拿起餐匙，用紙巾抹抺，便舀了一口飯吃。嘉琪也是。

做愛，我當然已不是第一次，但跟自己真心相愛的人做是第一次，所以有點緊張。

「咪同佢講你屋企冇人，上嚟我度囉」

我忽然想起，明晚父母會出外晚餐，如果我能說服他們帶同弟弟永泰一起去便會是個絕好機會。

「如果我傾得惦，聽晚屋企就冇人…咁我LINE佢先喇喎…」

「奶啦」

我開了LINE。

因為把培生放到我的最愛，所以很容易找到。

我傳了一句錄音：喂，BB，聽晚我屋企冇人呀，不如…上嚟吖？

蝦蝦蝦 好好笑喎

Cls 我褲都除埋 你叫我睇切J

DNLM 咪撚再斷

負皮係俾上個post爛尾

比老豆扑完唔出聲?
見細佬比人殺左唔報警?
有D睇唔明，同埋唔好再切J

Cls

改到九唔搭八

棄故

做乜野

你知唔知有講故台

樓主咪撚再棄呀

樓主絕對係一個合格嘅兩登仔
夠晒痴撚線

感動有故睇

點解唔用翻之前個故接落去

本來想寫吓嗰屋企人啲野先講主角，睇嚟效果唔係咁好，算啦。無論大家點鬧我個故都好，有幾無厘頭，我都會繼續寫落去。

而且，呢個本身係一個冇乜點花心機諗過度過既故事。去到後段可能會超展開，令你有啲突兀。所以想睇落去既，好多謝你，願意花時間落呢個垃圾故度。

或者最後得返小貓三四隻，又或者得返自己推都唔會棄故。對我嚟講，呢次係一個寶貴既體驗同經驗。

講完，寫野。

岩岩拜山返嚟，轉頭更新。

就係因為你個故夠無里頭先繼續睇
快寫 唔係既話就真係拜你山

我仲以為我miss 咗一個故

傳送後，便放下手機在桌上子等他回覆。

「BB添呀~」嘉琪聽到，一陣呼聲叫道。

我不理會她的呼聲吃起飯來。哼，好多情侶都這樣叫的啦，而且她不是嗎？

「你唔係咁叫既！」我說。

「我叫全名架喎，BB呢啲咁肉麻既野唔啱我同佢架」

我不屑地「車」了一聲，她用叉子捲起了意粉放進口中，裝作生氣說「八婆你好串喎」

「嗱，讀書人唔淮講野咁粗魯架」我用手指指著她。

「收皮啦！」午膳時間在一場笑聲中完結。

放學回家後，看到永泰坐在沙化上看電視，在播放一部動畫。他看得很投入，一直學角色們說招式名稱。

媽在廚房正準備著晚飯，

「阿媽」

她嗯一聲。

現在五點多，爸也應該快回來。

我坐到永泰身旁，跟他一起看著。

畫面見主角已身受重傷，倒地不起，大魔王恥笑他的懦弱。

「其實好睇咩？」我摸摸他的頭。

「主角就死喇！」他好肉緊「如果我係主角一定即刻起身還擊，然後左一牶右一拳！」還邊說邊揮起拳來。

「可惡呀！！！！」動畫主角一聲大吼，慢慢站起來。

永泰跳起來，在沙化上跳：「打死佢！！」

「小心呀…」我說。

媽端出飯菜，用保鮮紙包著的。看到永泰在沙化跳來跳去，便顯得有點生氣。

「點解你唔肯坐定定架呢」

「坐好喇永泰！唔好激媽咪喇」

永泰坐下來，又嘟著嘴，我見到這樣子便揉他那可愛的小臉。

「你再跳，我就斬咗你隻腳落嚟！」媽說罷走進了廚房。

「斬咗你隻腳就冇得再行路架喇，知唔知呀，要乖乖地」

「冇腳行路我咪碌囉！」

他的回答令我笑出聲來。

「你點碌呀？」

「咁樣樣…」他捲曲身子，然後不斷原地郁動「咁樣碌囉」

我被他逗得笑好久，真的好愛這個弟弟。

爸回來後便晚飯了，

今天黑椒雞排、菜心炒牛肉及一紅衫魚。

我開口問道：「呃…阿媽呀？」

媽夾起了一塊牛肉放進囗中，再送幾飯到口中，疑問的嗯了一聲。

「我想問吓呢…聽日可唔可以帶埋永泰去吃飯呀？」

「點解呀？」永泰聽到大感驚訝，還噴出一口飯來。

「係囉，點解呀？」媽問。

「因為…聽日約咗嘉琪上嚟一齊溫書…所以…」我裝作免為其難。

「有細佬喺度都可以架」爸一直只顧吃菜，沒有碰過飯。

「會…搞住我哋架麻…到時候都唔知要陪佢玩好定點好」

「我可以好靜架！」永泰左右手各拿一隻筷子砸在桌上。

我放下碗筷，不斷求他們。

「阿媽，求吓你啦」

她視線沒有看過我，一直專注於飯菜上。

「問你老豆」

爸定睛看我一眼，然後把目光放到我胸口，

吞了嘴裡的食物後轉頭到飯菜上。

「冇問題呀」

我知道，這句沒問題，有一個代價。

不過都習慣了。

跟媽說爸強暴我她又不相信。既然不相信，他每次又有給錢我，就當是賺取零用錢吧。

我跟爸謝了後便繼續吃飯，但永泰好像有點不太開心。

深夜兩點，我還在用電腦，跟培生用臉書聊天。

突然，一下敲門聲，是爸。

他一邊抓著下身一邊走到床邊坐著，用手示意我過去。

我關了電腦瑩幕，走到他身前，問：「依家做？」

爸點了點頭，我便準備脫下短褲。

他揮揮手，我止住，不懂。

他雙手放在肩，按我跪下。

「幫我含得喇」聽罷，便幫他脫下褲和內褲，舔了一下，便含著。

豬肉

我們坐到客廳裡橫放的桌子，各坐一邊，女兒坐在我對面。，沒人說話

身穿校服的她整個震得厲害了，眼睛瞪得好大，雙手握住拳頭放在腿上。

我知道她受驚了，想不到自己的母親竟然這樣做，親手殺死自己的兒子，她心愛的弟弟。

她終有一天會明白的，我這樣做是情非不意，不是他死就是我跳樓自殺死。

我真的受夠了了， 每一天他都在學校犯錯惹禍，今天我本來在跟鄰居的老婆婆出外，突然便接到學校來電，說永泰又打架。

我趕忙跟她分手到學校去。老師問我，懂不懂教兒子，你這他媽的臭婆娘!還說我不懂教，便交給丈夫教。

屌你老母呀，

我就是教不好才把兒子送來給你們這群垃圾去教，你們教不好把責任推在我身上？我教得好用不用找你們。

而且，我們都教不好，這確定是永泰的問題。

我實在心力交瘁。罵也罵過，打又打過。

老公他本來正在戒煙多年了，放在櫃上的香煙也碰多時。

這天，他又再次接觸。 他隨意抽出了一枝，放入口中，用火機點燃。

吸了一口，呼出一層煙圈。

剛砍永兆的手，剛洗過，但還是留有斑斑血績。

衣服，褲都是。

想不到這麼小的一個人都能噴出這麼多的鮮血，不過，比起上次砍那個死老頭，這次沒費太多力。

那個老傢伙是老公的父親，可能由於這個關係，他完全不相信他對我毛手毛腳的事實，甚至有一次還想強暴我。

有次我做家務，掃著地，老公去了上班，兒女上學，屋子裡只有我們兩人。

他坐在沙發上看著粵劇，因為他邊看邊吃瓜子，瓜子一地都是，我便走去清理。 我背向他，他一手抓住我屁股，我立刻走開。

轉身瞪著。

「玩吓姐玩吓姐」他一色副色迷迷的樣子，笑著說。

又有一次，我在房裡午睡，突然感覺得到身體被什度在黏。一醒來，便發現身穿內衣的老頭子在用舌頭黏我的乳頭。

我想用腳踢開她，令他跌倒在地上，但不成功。他的下體搖搖晃晃，左右擺著。

他一手按住我的右手到牆上，左手想脫掉我的白色內褲。我先是拉扯著左側，不讓他脱掉，但右側已被他脱掉許多，陰毛現出，陰道亦見了部份。

我把手放在他光禿的頭上使勁推著，腿用力撐著他胸口，內褲被他脱掉。 他努力壓下身子，伸出舌頭。我聲嘶力竭叫著，大力一撐，他終於跌倒在地上。

我迅速下床，坐在他腰間，雙手用力掐住他脖子。

他整張臉漲紅，抓著我手臂。

「去死啦老野！！」我掐得更大力，後來，他便斷氣了。

我把他分屍，用盡方法做成豬肉一般，並做成餸菜，那晚，子女們吃得津津有味，老公還添飯吃。把他的人腦拿出來做一碗湯，味道意外的好。他的人頭，人骨、證件都藏在一個很久沒用過的行李箱，放在永兆高高的衣櫃頂。

留名推

老公那天有問我父親去哪了，我回答他說他突然想回鄉下住。

「唔同我講一聲先架」他說。

我又跟他說了那老頭對我做的事，他不相信，還大笑了出來。

想著想著，

女兒也跟我說過她被父親強暴的事，我那時也不相信。

我看看身旁正在抽煙的他，他的眼不斷注視著受驚的芯慧，那眼神讓我想起他的仆街父親。

有其父必有其子。

他再抽了一口便捺熄，問道：「條屍點呀？」

「煮咗佢」我想都不用想，便回答。

芯慧抬起頭，眼瞪得好大。

「豉油冇乜喇，一陣出去同我買兩枝豉油」我說。

「我我我…出去食…」她搖搖頭道。

「冇得傾，同埋叫你個朋友唔好上嚟，仲有！唔，好，同，人，講。」

芯慧又留下眼淚。

「冇事既，乖乖地」老公站起來，拍拍他的肩，便走到沙發上坐著看電視。

現在時間是六點正，天色正在入黑。

好恐怖

而家到底有咩人係死左同比人切過

點解可以忽然變到咁恐怖。。。

推

女主細佬同阿爺

文啊

又幾好睇啵衰鬼

春袋刺身

獸父

培生

「喂，BB，聽晚我屋企冇人呀，不如…上嚟吖？」

這是跟我一起不久的女友，芯慧，她在LINE用了永遠都是這樣溫柔的聲音傳了一句錄音。時間顯示十二點五十分，是在剛剛午膳時傳來的。

中午時份，太陽非常猛烈，刺眼的陽光令我幾乎不能張開眼睛。前方同學們努力地打著籃球，汗流浹背，身水身汗。

本來我跟宗信也有打的，但敵不過可怕的陽光，還是坐著好了。我解開鈕扣，內衣已經濕透，滿滿是汗水。

我們坐在面對籃球框背面不遠處的地上，地面熱力不是太高。我拿著手機，把背面的喇叭位置貼近坐我旁邊的宗信的耳。

我是一個容易緊張，沒膽怕事的人，莫講話在早會站在台上跟一眾同學分享，連跟女生說話也緊張得整個人抖震。所以第一次跟芯慧單獨相約出來，我是非常害怕，怕會做錯什麼事而激怒她。

由中一開始便認識直至現在中六的好友，宗信則完全相反。以前他是個大胖子，現在，不知受了什麼刺激，像個骨瘦如柴如吸毒的人。

我得到女朋友，都是得到宗信的強行幫忙。

如不是一次經過碰到她班房，宗信多口叫道她出來，把我喜歡她的事一一告訴出來，我想自己一輩子也有不會有女友。

他聽後，表情誇張地哇了一聲，但聲量並不大。

「阿生哥，呢鑊你發喇，聽晚唔係扑野我真係跟你姓呀！」

「我依家個心情呢…又興奮又緊張呀」我說。

「興奮我明呀，但你緊張啲咩呢？」宗信一臉疑惑。

宗信雖然只是一個中六生，但他已經有無數次戀愛經驗，做愛亦然。對於做愛這門子的事，他可是專家。

我記得有次跟他打機，嗯…是我以為在跟他打機。

事情是這樣的，當時我們在玩BATTLEGROUNDS，我看到他技術甚差，走幾步停一下，走幾步又停一下，最後更輪了。

因好奇心便打電話給他，順便可以罵他幾句。

他一接聽，我便說：「喂屌你咩，玩得咁撚屎既今日？」

他上氣不接下氣地回答：「嗄嗄嗄…唔係我玩架…係條女玩架！」

然後電話內更傳來一些呻呤聲，那女生說：「叫你個FRIEND快啲開始啦…呀呀呀…大力啲…呀…好舒服…」

「嗄嗄嗄…咁我…嗄…收線先喇…」

「唔好！唔好唔好」我立刻出言阻止，一邊脫下睡褲。

「嗄嗄…點解呀？…」

「玩PUBG……最緊要就係要隊友溝通吖麻，所以…你放喺條女嘴邊，咁咪…係囉…」

我好不容易才想出原因。脫下了內褲。

之後這是電話內的一段對話。

「搞乜呀…」女生的聲音非常清楚，反之，宗信的聲音變得微弱。

「嗄嗄…我個FRIEND話……要…溝通喎…」

「喂？…呀呀呀呀呀呀…」

「爽唔爽呀？八婆？吓，嗄嗄…」

「呀呀呀…我要…同佢講野呀…呀呀…」

沒錯，我是在打飛機，還戴上了耳機。閉上眼來幻想是自己在跟那女生做愛。

不久，伴隨著他最後有點凄厲的呻呤叫聲，我嚎叫了岀來，一手盡是可憐生命，接著便迷迷糊糊，睡到早晨。

入睡前一刻仍然能聽到她說：「呀嗄嗄…你個FRIEND仲未撚開始呀屌…」

回到現在。

「AV我睇得多，親身落場我未撚試過呀」我說。

「咪跟返你睇嗰啲AV咁做囉！」

「吓？我睇嗰啲好誇張架喎！又倒吊又玩電，啲女反晒白眼架喎」我本想故作認真，但還是禁不住笑了出來。

「OKAY呀，吊佢囉」宗信也爆出笑聲。

「仆街啦你！」我輕力推了一下宗信，兩人笑過不停。

時間永遠在你緊張時便過得很快。雖然明天才是重要日子，但心裡還是很慌亂、七上八下。

課堂根本不能專心上。雖然我一直不會專心

腦子裡一直浮現AV情節，把主角倆換成自己和芯慧，坐立難安。

嘈雜的放學鐘聲連同同學們起立整理推好椅子的聲音混和，像我混亂的思緒一樣。

跟宗信在我家樓下分開後，乘電梯到九樓，衝回自己家裡的床上，用被蓋住頭。

呻呤聲持續不斷，做愛招式、橋本有菜、中原愛子、三上悠亞，身穿校服的芯慧乳頭在純白的校服若隱若現，打開黑色校裙，內裡連內褲也沒有穿上的畫面在腦海出現。

天啊！！！！！！！

終於，

到了第二天晚上。

竟然

想食?

冚家剷老豆

繼續

Lau ming
改完好睇好多

加速

好正 有前面終於睇得明個發展

無喇？ 褲都除埋你同我停？

屌你老母

就算點我都會睇落去。lm

又停係哩個位？

原來主角食左細佬條J

幾好睇，不過穿插得黎我個人睇到有啲亂

建議樓主出文前睇多次check吓啲錯字先 有時啲字錯左/多左睇得好唔順
利申名已留

LM

咪撚答佢啦 叫佢重睇啦

留名

我依家知道我個決定係好架喇

嚟緊嚟緊

感激不盡

文嚟緊，琴晚好攰，訓鬼咗

好食呀

OKAY OKAY!

又係培生俾人切蛋蛋先停

其實幾好睇
係開頭幾篇有啲亂

我在她家樓下七仔便利店店外站著，

看著手中拿著剛隨意選的一盒避孕套，

腦內一片空白，看了數秒便放進放著手機的褲袋。

我穿衣沒太花巧，因為等下還是會脫個清光，

故此我還是隨便的選了一件衣服穿上，一件深籃色衛衣及一條黑色短褲。

我拿出手機看看，時間是六點四十五分，

芯慧傳的短訊寫晚上七點正，○明樓，1413室。

我沒開數據網絡，原因是我很窮。

有時連午飯也沒錢吃，要跟宗信借或不吃。

平常都是買五十元的增值卡增值。如果經常開數據，錢便會好快用完。

我現在也沒有開過一次，我想芯慧不會突然改變主意吧？而且也快要見面，應該不會傳什麼訊息。

經過不斷問人和找尋，便找到了○明樓。

它跟我住的一樣有兩個門口，有保安位置的是入，郵箱位置的是出。

為免跟保安有任何交流，故在郵箱位置的門口待著，等人開門。

從不遠處，有位老爺爺正在走過來，拿著拐杖，一拐一拐緩慢走到郵箱位置的門口。

他用抖震的手按著密碼。

不知哪來的嗶一聲，門就開了。我立刻幫他拉開，讓他先進去。

老爺爺對我微微笑，點點頭，我也連忙地點點頭。

進到去裡面，左邊是保安坐的位置，我只見他背影，他亦沒看來這邊。右邊是一直向上延伸的樓梯。

我找到了可以到達十四樓的電梯，它正在下來。

老爺爺也在身旁，還有一位牽著母親的小女孩。

愈快到達，心便跳得愈快。可能太緊張，臉色有點難看，小女孩一直定晴的看著我。這使我愈發緊張，手心更是冒汗。

不論在乘電梯，還是到了十四樓踏出電梯，

小女孩的視線一直沒有離開我。

我轉頭偷看，她仍然直直的看著我，直至電梯門關上。

我走到拐角位置，右方前面就是芯慧的家。

老爺爺也是住在這樓層，他也來到拐角位置，而他走到左方，那裡有三間單位，而他是走到盡頭那一家。

呼呼…呼呼…

整個人在抖震，可能震得比剛剛的老爺爺還要強勁。

我嘗試讓自己冷靜下來。

老師說過要讓自己冷靜，不為即將發生的感到害怕緊張，便去想自己覺得開心之事，我盡力把開心事挖出來。

腦內卻一片空白。

算了，也來到門前了，大膽一點吧，培生。

深了一大呼吸，便按下門鈴。

叮噹聲在屋裡傳出來。

稍後，叮噹聲消去了，但門還是沒有開。

從鐵閘外聽到，屋裡傳來不止一人的聲音，卻不像芯慧的聲音。

我看看門鈴上寫著的1413室，這的確跟她傳的訊息一樣，難道…？

我心怕不妙，準備轉身就走。結果來不及，大門便開了，一位留著黑色長髪的女人看到我。

「你係…？」她邊開鐵閘邊問。

我從下而上的打量著，

血漬斑斑的圍裙圍在身上，手執滴著鮮血的菜刀，臉露笑容的女人。

「我我我…」我緊張得口吃起來

「…我嚟搵及芯芯…芯慧…呃…想想想問…想問佢借本通識書嚟溫吓…」

「哦…芯慧啲朋友仔…佢岩岩落咗去幫我買啲野，未返喎，入嚟坐吓先啦。」

「唔使唔使！！…」

看到眼前這麼古怪女人，我快速拒絕。續說：

「…我我我…聽日再問都得既！唔急唔急！」

我轉身，正想離開之時，忽然，她把手放進我肩上阻止我。

右肩濕濕的，本身深藍色的位置被染成深紅色。

「我叫你入嚟坐吓，就入嚟坐吓啦」女人的臉上失去笑容，陰陰沉沉。

我頭上的一滴汗水沿著臉頰滴在她放在我右肩的手上。

好撚不安

快d快d

進到屋裡後，並不算很大。

一踏進門，左邊是廚房，

牆身、地下及操作台上滿滿血蹟，

味道非常難聞。

不遠處客廳位置有一位正在看報紙的男人背影。

他轉過頭來，露齒而笑，說了「唏，HELLO！」後，

便從桌中夾一口不知是什麼東西放進嘴裡繼續看報紙。

廚房外，於左方牆邊有一矮小的櫃子。

櫃子上放著一個相架，是一張全家福：他們、芯慧、她的弟弟及一位老爺爺。

除此以外，還放了像一個女人嘴唇的花放著。

櫃上牆身架著一把雙管獵槍，是伸手可及之處。

我有聽芯慧說過，他爸有一把槍在家中當裝飾品，應該就是這個吧。

而再高一點是一個時鐘。洗手間就在櫃旁。

那女人叫我隨便坐，她要繼續準備晚餐便到了廚房裡去，關上了門。

我走到那名男人的餐桌位置，坐在他對面。

這是一個橫放的長餐桌，我身後是一部正在播放警訊的電視。

轉頭到右方是一張米白色的沙化，沙化盡頭和靠窗位置之間有一條小小的通道，相信是通向他們各人的房間。

餐桌上放滿了碗筷。

對面的男人吃著放在一個碗裡、被切成一片片的肉色的、看似並沒煮熟的東西，吃得有滋有味。

他從報紙裡移開視線，暼了我一眼。

留意得到我專注地看著那碗子東西，便問道：「嗯？要唔要試吓？」

我驚醒，甩甩手：「唔唔唔…唔使喇，唔好意思既！」

他噗地一聲笑出來。我不知有什麼可笑的。

我看著他笑了許久。

他又夾起一片說：「乜野唔好意思姐，呢啲好少機會食到架。嚟啦，夾少少食！」

他盛意拳拳站起來拿給我。

看著眼前肉色而有點嘔心的東西，我吞了一口口水，執起筷子，偷看他一眼。

他定定的看著我，露出陰險的笑容，不停叫我不用客氣。

我夾吃一片，像一片魚生。

閉上眼後放進口中，腥味隨即岀現，好想吐出來。

但若果真的吐了，必定會令他很不高興。

我強行吞下。

「點呀？正唔正呀？話咗正架！今次死得眼閉啦」他說罷又爆岀笑聲。

我強顔歡笑點著頭。

「年輕呢，永遠係最好」

他站起來，拿回放在自己位置。續說：「你知嗎？」

我盡力不讓臉太難看，嘗試擺出笑臉，點頭同意他說的話。

腥味仍然沒有消去，好想喝杯水清走。

他先看一眼關上門的廚房。

「你同我個女一樣都夠十八歲啦，吓嘩？」

我點點頭，看看周圍，皆不見照片中芯慧弟弟的身影，應該是跟著她一起出門買東西吧？

「咁大家男人喇，有啲野唔怕講呀」他夾起一塊，自然地說。

我不知道他想要跟我說什麼，亦不想聽，但只好一臉故作有興趣去聽。

「我老婆後生嗰陣呢，屌佢嗰閪嗰陣呀…佢叫得好大聲架好正架。依家唔得喇，次次同佢搞嗰陣都好似條死魚咁，擳都唔高潮呀陰功。」

他表現出失望，搖搖頭，又夾起一塊。

跟我說「所以呢，年輕呢永遠係最好」後對我微微笑。

我完全不清楚他想表達什麼，但還是笑笑點頭。

這時，門鐘「叮噹」一聲，廚房本來關上摺門。

那女人把門大力一開走出來，開大門。

「買唔買到呀？」她問。

「買到…」一把非常耳熟的聲音傳來。

鐵閘門開。

「你個同學仔嚟搵你喎」

「吓？邊個呀？」能聽出來，那聲音大感驚訝。

女人拿著醬油走到廚房裡，關上摺門。

大門啪地關上。一名身穿純白校服，黑色校裙的女生一臉呆樣站在門前，是芯慧。

「乖女」男人轉過頭去，平淡地說。

「阿爸…」芯慧脫下平底鞋，然後把襪子脫下。

光著白哲的雙腳走到洗手間裡把它扔在一個小盤裡。

期間，她一直在跟我用口型傳送訊息：點解你會喺度架？

芯慧好像剛剛哭完似的，雙眼非常紅。

我以同一種方式回答：你叫我上嚟架麻。

然後她走過來捉著我手，拉我到窗邊位置，輕聲說道：「我啱啱喺LINE度叫咗你唔好上嚟！」

我呆了，便拿出手機，開啟數據。

她顯得難以置信「吓！？你唔開數據？」

我回答：「我增值嚟架，得嗰五十蚊，長開會一秒用晒呀，你唔見我成日出街都冇乜睇手機架咩…」

她聽後用手蓋住眼，輕輕的搖頭，百般無奈。

然後，女人打開摺門，雙手上各端著一碟餸菜出來。

手機震動，LINE提示音響起，芯慧的短訊便隨即傳來。訊息顯示：今晚唔好上嚟

「喂，食飯喇！」女人叫道。

「吖！」芯慧忽然想到什麼。

Lm

慳少少數據費, 冇咗蛋蛋, 值得咩?

More

我覺得寫得唔錯啵樓主
繼續加油啦
我點都睇曬先走架啦
唔好再斷啦

Live左
我覺得幾好睇喎
Lm

快啦 咪又係之前果啲

正呀

正 最鍾意 Cult 野

我心臟負荷唔到啊

「你今日嚟做咩架？」我立刻明白她的主意，一起演著戲。我們兩人的語氣浮誇得要緊，雙眼瞪得好大。

「哦係！我諗住…嚟借通識書！因為…聽日測驗啦麻，係囉！可唔可以借嚟呢…？」

「好呀！我即刻借俾你！等我一陣！」她立刻跑到自己房間。

客廳中的兩人已經在吃著晚飯，香氣撲鼻。桌上的是簡單的梅菜肉餅，香菇鑲肉和一些菜，令我開始餓了，雖然我已經在出門前在阿波羅買了個燒賣撈麵。

芯慧拿著通識書從房裡走到我面前。

「好喇，咁返屋企溫書喇喎！」

她拉我到大門前，開了大門，準備開鐵閘之時，我肚子大聲作響。

「睇嚟你個朋友仔肚餓喎」女人說。

「喂，食埋飯先走啦！」男人高興地說。

芯慧沒有回頭，開了鐵閘，

「唔使啦，佢屋企煮咗架喇！」

然後推我岀去。

我急步走著。

背後傳來大力放下碗筷聲音。

「芯慧，唔准咁冇禮貌架！」「阿媽唔好呀！！」

我發覺背後有人從後面跟著，回首察看，是那女人！

我拐彎走到轉角處，電梯雖然正在從16樓下來。

但以她走路的速度，及電梯距離家門位置，我選擇走到前方的防煙門，利用樓梯跑下去。

我再回頭看看身後，

女人追得很貼近。

當我想拔腿就跑，右方一家人開門，小孩衝出來，撞向他，我和他一同跌在地方。

小孩坐著放聲大哭。

我立刻爬起來，想跑走。

但被他的父親抓住我，用一把威嚴的聲說道：「喂，細路！咪走呀！」

「放開我呀！！」我極力掙扎，但他仍然不放。

身後女人來到了。

「放開我呀！」我大吼。

「哎呀，唔好意思呀」女人有點不好意思笑笑說，不斷鞠躬。「我個仔係咁架，都中六喇，仲係鐘意走嚟走去，撞親你個仔，真係唔好意思」

「點呀小朋友…」她蹲下，想摸摸小孩，頓時發覺自己手不太乾淨便立刻收回。

「哎，唔記得隻手污糟，差啲惦污糟你塊面」和剛才比，現在的她根本是另一個人。

岩岩返嚟，打緊

好，多謝你

女人站起來，看著抓住我的男人問：「你哋新搬嚟架？」

小孩很快便停止了哭泣，走到電梯位置按了按電梯鍵。

男人把我拉到女人身旁，女人把手放在我肩上，輕聲在我邊說：「你唔撚使旨意走呀」

「哦…係呀，」男人回答。「啱啱搬過嚟幾日咋麻」

「呢度我覺得OK架，又多野食，商場又好行」女人聲線非常親切。

「還好啦…」他笑了笑。

他們一直在聊著沒趣的話。

叮一聲，電梯門打開。

「爸爸！有LIFT喇！快啲啦！」按著電梯鍵的小孩喊道。

「嚟喇！喂，咁，有機會再傾喇喎，你係…？」他走到電梯門外位置按著電梯鍵，小孩跑到電梯裡。

「叫我陳太得…」我大力甩開她的手，想衝到電梯裡。

結果，她很快便抓住我手臂。

「放開我呀！求吓你啦！」我大喝著，差點想要哭出來。

那個父親看看我，搖了搖頭。

「聽你阿媽話，乖乖地啦！」說罷，便進了電梯。

「佢唔係我阿媽呀！我唔識佢架！」

電梯門呯一聲關上了。

走廊回復一片平靜，只有我抽泣的聲音。

Live 加油啊 快啲出文

留名
快撚d啦

煮左佢黎食

留名睇甜

「返入去」她拉著我，甩到我面向剛剛前往芯慧家的那段路。

接著她在電梯旁垃圾筒好像找到了什麼。

我不敢轉頭看，一直向前走。

女人跟在我身後，眼看著站在家門前的芯慧，一樣在抽泣。

「阿媽，你究竟想點呀…？」

「我叫咗你同啲朋友講唔，好，上，嚟」

「我講咗架，但係…」突然，她瞳孔放大，指著我身後。

「培生！」

我回頭去看之際，頭便被什麼硬物打到，倒了在地上，視線開始模糊，然後一片黑暗。

春袋冇啦

快

CLS

又係呢度

文定老母
快

惡夢

頭好痛…

剛好像作了一段好長的惡夢。

「咦，你個朋友仔醒喇喎」一把耳熟的男人聲傳進我耳裡。

「培生…」

視野非常模糊，隠約看到有三個人影在我眼前。

我想擦擦眼睛，讓自己能看清楚點兒，卻發覺手動不了，原來雙手被繩子牢牢綁在椅背上。雙腳也是，動彈不得。

我努力嘗試掙脫但徙勞無功。

想求救，但嘴被紙球塞住，不能說出任何話。

畫面逐漸清楚。

眼前，男人翹起大腿摸著下巴注視著我、

女人站著，叉著腰、

以及坐在沙化上，一臉擔憂的芯慧。

仆街…這不是夢呀…？

縱使不能說話，被紙球塞住的我亂叫一通，眼又開始留下眼淚，

我很緊張，很怕會死，很難想像接下來會發生什麼事，呼吸非常急促，心臓跳得非常快。

「點煮好呢吓？」女人走過來，由臉頰到下巴摸著。

男人聽到便笑笑說：

「今次試吓炒啦，拎個手、腳嚟煲湯，個頭就放喺雪櫃度擺住先，春袋同細佬一樣做法啦，切片生食。」

女人蹲下來，把我的褲脫下來，跟著是內褲，把玩我的春袋。

春袋、切片生食、弟弟…

剛剛他吃得津津有味的樣子、

我吞進肚子裡去的東西、

照片中弟弟的笑容…

一併在我腦海裡閃過。

那我剛剛吃的…

想著想著一陣嘔吐感隨之而來，之後傾盆而出，一發不可收拾，紙球被嘔吐沖了出來。

掐著我春袋的女人仰起頭來，一臉都是我的像麥皮似的嘔吐物。

加速加速

幾好睇喎我覺得 加油樓主

Push

整個人都被我弄髒的她慢慢站起身來，嘔吐物多多少少的跌在地上。

「阿媽…」芯慧臉似緊張。

我咳了幾聲。

我這次一吐，仿彿是把多年吃了的東西都吐了出來，

肚子很空，沒有力氣。

她用手摸了摸滿滿嘔吐物的頭髮，拿在手心中看了一陣。

「曬]撚晒」她背後的男人搖搖頭道。

「拎個碗嚟」女人說。他把碗裡的飯倒在桌面，走過來把空空的碗子拿給她。

她把頭上、身上或地上的嘔吐物都一絲不剩的拿進碗粴。那男人彎腰看看我的下體，說道：「條野都好似幾好食喎」

女人拍拍他的背，然後指指我的口。

男人走到我背後，用手強行張大我的口。

女人準備把它倒進我口中，突然，「阿媽！！」芯慧大喊。

「點解要咁對佢姐，佢又冇做乜野事，又唔知你做咗啲咩！」

女人沒有回答，把碗子微微傾斜，少許而嘔心的嘔吐物慢慢跌進我口裡。

我什麼都做不來，只能發出微弱的呀呀聲跟再次流眼淚。

它們，無情地，一直流到我喉嚨裡。

「點呀？仲敢唔敢曬野呀？」

我瞪著他，他張大我口的手更用力。

仆街…我寧願她一下子倒進我口，不要這樣慢慢流進我口中，太辛苦了，太折磨人了。

「不過依家應該仲好食啦」他哈哈大笑出來。在我這個低處的視線看上去，他的臉極為恐怖。

多謝你

嘔到個八婆成面野

點解會諗到d咁既變態劇情
留名睇條仔被迫同個女扑野
扑扑下比人一野切左個春袋

愈睇愈想嘔 但又忍唔住睇落去

諗唔到點解啲劇情會咁變態
不過忍唔住繼續睇

LM 加速

屌你老母以為甜故
又幾撚好睇喎

死之前比佢地扑野

代入唔同角色視角去講故事幾吸引
LM加速

開始暴走

「停手啦…好冇呀…」芯慧不忍心看下去，轉頭到另一邊。

門鐘「叮噹」一聲。

他的手沒再用力，女人亦沒在倒下來，我們一同看著門口。

整個環境，我只聽到自己的心跳聲。

門鐘再次「叮噹」一聲，他們好像才醒過來似的。

「邊個呀？」男人看了看她，呆呆問道。

「你去開門」她以命令的語氣跟芯慧說。眉頭緊繃的芯慧看了看我一眼，便走到大門那裡。

是誰？

是來救我的人嗎？

警察？有人報警了？是那父子倆？他或許知道事不簡單，這女人古古怪怪，故不想跟她有直接衝突，所以，到了外面找警察！

快進來救我呀！

芯慧回首看看我們，然後開了大門及鐵閘。大門只開了少許，應該是用後背支撐著。

「呃…搵你阿媽吖」

是一把老婆婆的聲音。

我頓時失望了，我這個可憐的生命沒救了。

「阿媽…張婆婆搵你…」芯慧探出頭來。然後把門輕力關上，坐回沙發上。

女人放下碗在桌上，走過去，開了大門，跟芯慧一様，用後背支撐著。

我們專心的聽著他們的對話。

「唏，陳太」

「張婆婆，係你呀，咩事呀？」

芯慧的媽是影后，我極度懐疑她在求學時期參加過戲劇學會。

「咦，你隻手做咩一達達既？」

「哦…冇事冇事，頭先煮餸囉，啲野鬼咁生猛」

咦，不對，雖然她是老婆婆，但也有她的用處，她可以幫我求救，找鄰居幫忙！

我決定大叫。

「我呢…琴日啱啱去完澳門返嚟，買咗…」

「阿婆！救！…」男人一手蓋住我口。

「咩聲呀？」老婆婆問。

「冇冇冇，個仔囉，成日唔聽話，啱啱仲唔認我做阿媽添呀」

「原來把聲係你哋既…唏，細路仔要慢慢教架，唔好一嚟就郁手郁腳」

被他蓋住口的我，一直發出嗯嗯聲。

「我知呀，張婆婆」

「不如等我同佢傾吓啦，順便一陣同你傾吓啲煮餸野」

「唔使啦」

「嚟啦嚟啦，唔使客氣喎，大家左鄰右里」

大門打開得愈來愈多。

糟了，她不進來才能幫到我，現在一進來，只會再多一具死體！

不要進來呀！不要進來呀！

大門完全打開。

身穿普通的桃紅色阿婆衫，黑色長褲與拖鞋，白髪滿滿，有少許駝背的張婆婆踏進來了。

張婆婆看著我，一臉呆樣。

「你…你哋…」

背後的女人大力關上鐵閘門。

好正，可唔可以加速！

好睇 加速please

嗰時同個FRIEND講呢條IDEA，佢都話鳩我痴線

得閒記得睇返少少童話故事潔淨返個心靈

我諗得多都驚自己痴咗線

著返條褲先

好睇 樓主加油

我睇得好興奮 仲打左個丁 如果阿爸扑阿女個度可以多啲就好 最好有埋調教
刺身 煲湯 人既骨膠原 煲人血 正呀

癲得黎又好到位 又有緊張感覺
加速加速

等睇少女唔鋤愛阿婆

game of thrones style

想睇老豆同個女多啲 唔想睇食嘔吐物囉屌

加甜but no gay please

你識咩，呢d先係精髓
我就係鍾意樓主夠痴線

究竟睇撚咗啲咩

ok 咁啱有個阿婆幫手

要比呀婆破處了

等更新，加油巴打

好耐無追過故，加油樓主

文呢

文係邊？

點解會變成咁

其實點解要搞主角，明明佢都唔知咩事

肯定要同阿婆扑嘢 然後再切阿婆對奶逼主角食
然後再切埋主角條丁塞阿婆含

第一個post開始睇
雖然係俾個故個標題fake左
睇到春袋切片就心知不妙

但唔睇都睇左，既然走呢個方向，不如就極盡變態同殘酷，係真係要虐待男主角

仲可以發展到個女同學之後被強迫虐待男主，把玩男主春袋

之後可以加啲受虐角色，或者個女同學之後都痴埋主動施暴，刀片界龜頭，鎚仔揼春袋，拎粒睪丸當頸鍊

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？
點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

啱啱訓醒，一陣更新

好撚痴線 但又幾好睇
睇個獸父睇到好撚嬲

支持

快啦快啦

好耐冇聽/見

主角咁廢，俾人捉住果陣未挷手腳都還唔到手

橫死掂死梗係擸架生開拖

你呢一陣....

文

變變態態咁又幾好睇😂

仲未有

破處

「點解你哋要咁做呀？」

餐桌旁位置，手握一樽蝦醬的張婆婆驚惶失措，站在原地，望望前面被綁的我，又回首看看身後的女人。

女人沉默不語，走到張婆婆面前從她手上拿走蝦醬，放在桌上。她本來不想那女人拿上所以嘗試抓緊，但不夠力。

「你好撚鐘意幫人吖麻，下嘩」女人把手放在她肩上問道。

「我我我…點解…你哋要咁做姐…」

女人雙手推張婆婆的背，她不斷向我這裡衝來，

在我面前失足倒下，手放在背上疼痛的位置，哎呀呀地叫著。

女人扶起她，跪在我面前，面對著我的下體。

「阿媽…」芯慧站起來，走到張婆婆身後。「…你連張婆婆都想殺呀？夠喇，停手啦好冇？」

「行，開。」

「依家收手仲嚟得切架，冇人知我哋啲野架！」

「我，話，行，開。」

「阿媽！」

女人推開芯慧，她跌在沙發上。女人單手掐住她脖子，芯慧一臉痛苦，雙手抓住她的手臂。

「我警告你，唔好再阻頭阻摰！」

這個時候，手機鈴聲響起，從我褲袋裡傳來。

他們一同把視線集中在我身上。

女人鬆開手，走到過來我身前。

完了，我想起放手機的褲袋裡，放著一盒安全套。

要是被她看到，就可能會知道我今天上來的目的，我立刻出言阻止。

「喂…唔好呀…」

她把我的褲整理好，便準備伸手都褲袋裡。

「不如你鬆綁我…我自己拎啦好冇…？」

她並沒理會我，伸了手到褲袋裡。

你覺得會唔會出得太少

唔係要佢同個阿婆扑野咁重口呀

絕對合理

好同意
唔追啦

緊張關頭又停

寫緊

唔好啦，太易估唔好睇

估埋佢老豆插埋佢

樓主諗緊阿婆點煮好？

Live撚咗

好緊張

安全套跟還響著的手機被一同拿出來，

她左手拿著手機，右手拿著安全套。

看了很久，手機靜下來了，然後她瞪著我。

「安全套？」女人點點頭。

再把手機畫面轉向我，裡面是以一張我和芯慧的情侶照的解鎖畫面。

我用力呑口水。

拜託…不要再虐待我了，求求你。

男人拍拍我的肩，

「想搞我個女呀細路？」

走到沙發坐在芯慧身旁，手放在她大腿上。

「你哋想點呀…」我問。

「我哋都好鐘意幫人」女人說。

把安全套放在桌上。拿起一樽蝦醬，把包裝紙弄開，開了蓋子，用手舀了少許蝦醬後走到我面前。

「張婆婆，你鐘意食蝦醬吖麻」她蹲下來，用蝦醬塗在下體上。

同呀婆扑野

結果就係因為張合照所以唔洗死

冚家剷…我非常的討厭蝦醬的味道，那種味道太過讓我太辛苦。下體被極臭的蝦醬塗上，非常難受。

張婆婆一直呆望著，完全不知道是什麼情況。

她細心塗好後，站起來。

抓著張婆婆的頭，滿滿蝦醬的手放在她口中攪著，之後大力張開她的口，

推她的頭部，含著我的下體。

她的頭上下郁動，

眼淚一直狂流。

我被綁在椅背的手握成拳頭，忍受著這一次折磨。

我究竟犯了什麼錯，要受這種折磨？

她含著含著，咳了起來，拍拍我大腿。

女人把張婆婆頭拉開，

滿嘴紫色的蝦醬，唾沫從她口中流出，一地都是，還咳了好久。

「抖夠喇喎」女人說完，便又推她的頭部，含著我的下體。

繼續po文

痴撚線㗎屌 .......

我仲撚痴線...
睇到有啲反應...

屌....

夠變態 我鐘意

阿婆重要加埋蝦醬

糟了，我忽然有尿意，很想小便。

我又不能這麼可惡，小便到她口中。

我強忍著。

一定要忍著。

女人用力推著，下體好像達到咽喉，張婆婆大力拍我大腿，還借力推開。

但女人絲毫沒有拉開她的意思，死命地推著。

拍！拍！拍！手掌打在我腿上多次，非常用力。

被她這樣一打，尿意愈發強烈，男人觀察到我倆辛苦痛苦的表情，看得很投入和開心。

一直哭著的芯慧沒有看著，把頭轉到大門處。

噫噫噫噫噫………

我一直發出噫聲，快要忍不住。

「吓？咁鐘意幫人呀？點呀？好人有冇好報呀？」女人用力CHOK她的頭。

「我叫咗你唔好入嚟架！我叫咗你唔好入嚟架！」

張婆婆眼睛瞪大直視我，眼淚愈著臉頰流下。

我不忍心看著，閉上了眼。

女人再用力一搖，我再也忍不住尿意，立刻冲了出來。

尿液從她口中縫隙流出，嘴裡發出呀……的微弱聲音。

「好呀！」男人大力拍一下手掌說「食完啲咁咸既野飲返杯水就最好喇」

尿完後，我頓時放鬆下來。

女人把她拉出來，滿滿唾沫流出，然後嘔吐出來。

張婆婆的嘔吐物非常的臭，相信是因為蝦醬加尿液混和，味道非常難聞。

我沒有張開過眼，但聽到她的嘔吐聲，我也有想吐出來的衝動。

仆街，我一陣食蝦醬蒸豬肉

唔好啦

我自己一路打一路想嘔

有少少走火入魔

棄故
樓主on lun9
打d連自己都頂唔順ge故 邊個會想睇

我有諗過好唔好唔咁核突…

好重口味呀

冇乜重口味野架喇之後

應該

咁我唔撚睇了

冇乜姐

好撚on9😂不過都睇得落去

我覺得幾正

你依家寫緊既我覺得堅好睇 你同我講之後會正常返？

樓主受左咩剌激先會打呢篇文

樓主現實生活都一定係好唔正常先寫得出呢啲野

張婆婆躺在地上，大口大口的呼吸。

「我受夠喇阿媽…」芯慧說，她離開了沙發，向大門方向走去。

女人一手抓著她的長髮，芯慧立刻在放著相架花樽的櫃前止步，發出痛叫。

「放手呀！放手呀！」

女人用眼和手跟男的示意脫掉張婆婆的褲，

抬她到我大腿上。

我猛力搖頭，一直求情。

「可唔可以放過我呀…求吓你哋…」

男人很快地便脫掉張婆婆的褲和內褲，費力地抬了上來，看著我說。

「唔使戴套啦下嘩？」微笑道。

我被強行插在一個老穴裡。

他把她雙手摟住我，然後抓住他腰部，上下郁動。

被我抽插著張婆婆在我耳邊說：「對唔住呀…嗄嗄…後生仔……」

同時間，在男人背後，

芯慧不斷打在女人手臂，但她完全不感到痛似的，然後大力摑了芯慧一巴。

少女唔鋤...

夠痴線 夠曬癲

屌你樓豬我諗住你含兩下就算
你宜家竟然仲想無套中出
我都開始頂唔順 你拿拿林煮左阿婆佢算啦

夠啦
有得睇芯慧未

「拍拖？咁細個學人拍拖？吓？」她又大力摑了一巴。

「嗄嗄嗄…嗄嗄嗄…」

「吓？仲帶人上嚟搞野呀？」

「嗄嗄嗄…」
「我冇呀！！！」芯慧的叫聲很刺耳。

張婆婆的呻呤不絕於耳。

「你冇？嗰盒咩嚟架？」女人指著桌上的安全套。

男人笑說：「點呀？破處爽唔爽呀？」

「嗄嗄…嗄…」

為何我每件事都是被強行去做？

表白…

破處…

有人能跟我說嗎？

為何我每件事都是被強行去做？而不是自願？

「吓？」女人吓了好多次，而掌摑並沒有停下來，一次比一次大力。

「關我撚事呀？！」這次芯慧說得更大聲。

我第一次聽芯慧說髒話，相信她媽也是，她臉上大感震驚。

張婆婆臉狀痛苦，額頭放在我頭上。

「我個心…好痛…嗄嗄…」

「阿婆？阿婆？」我又擔心又害怕。

「唔關你事…」女人點點頭，之後一個膝撞，撞在芯慧的肚。

芯慧臉上表現在非常痛的樣子，手放在被撞的肚，頭髪繼續被緊緊抓住。

女人用左手繼續掌摑。

這時，耳邊的嗄嗄聲停住了，

額頭放在我頭上的張婆婆亦閉上了眼。

「阿婆？喂？阿婆！」我低頭看看了無反應的張婆婆，很是害怕她死了。

「喂！阿婆佢…冇反應呀！」

男人還是不放棄的郁動她，頭上流出大量汗水，像做了劇烈運動似的。

「喂！阿婆！」我再叫道。

阿婆死左

膝撞

嘩屌有啲頂唔順，愈泥愈變態

阿婆

又好做追落去
又好核突

突然，一下玻璃似的爆破聲音響起。

男人終於停手了，但還緊抓住張婆婆腰部。

我跟男人一同望向聲音方向。

發現女人頭上滿滿碎片，血直直流下，滴在地上。

而芯慧手上盡是被割傷而流出的鮮血。

地上除了留有血漬花樽碎片，還有那棵植物和泥土。

「老婆？」

又變回一片寧靜的環境。

我輕力動動肩膀，嘗試弄醒張婆婆。

「阿婆…醒呀…」

真係好變態
Btw泥你老母咩戇鳩

嘩好撚重口味
食完春袋刺身都夠哂野味 仲要將啲嘔吐物倒返入口
睇到我都想嘔

不過幾正 樓主繼續加速唔該

睇到除哂褲你同我講之後冇乜？

sorry
一時唔記得點寫

呀婆死左
btw芯慧反擊好波

屌你再短啲

快點屌芯慧

知錯能改

阿婆靈魂附身落阿媽度
繼續屌

你..

......

真係屌撚死人

正喎個故 樓主唔好停 夠晒痴線 唔洗理其他人點講 一開始講明重口味 頂唔住咪唔好睇 唔好屌樓主 我撐你 寫你自己想寫嘅野

今晚仲有冇文

仆街 好撚想棄 但又想睇下有幾撚痴線

睇到扯左

小女唔鋤愛阿婆

*少

好撚痴線 但又幾吸引我睇落去啵衰鬼 留名

痴線到停唔到

點解我會追晒

DNLM 好想嘔

推

膝撞撞肚

有文未啊屌你

你唔係一日得咁少呀

無論我怎樣叫，她還是沒有任何回應。

男人一步一步，慢慢向女人位置走去。

我向著男人背影說道：「喂…阿婆好似死咗呀…」

他沒回頭給予反應及回應。

張婆婆這樣去世實在太可憐了，接近人生終點，卻遇上這種仆街事，還因這種事而死。

她另一半還在嗎，在的話會怎麼想，有什麼感受？

兒女呢？孫兒呢？

為何這個世界這麼殘忍？

想著想著，又哭了出來，眼因為哭太多次而有點痛。

「喂…！！阿婆死咗呀…！玩夠喇…！唔好再傷害任何人啦好冇…我…要殺我就殺我…要食我就食我啦…喂…！！」

沒有人理會我，感覺我也是跟張婆婆一樣是離開了軀殼的靈魂，沒人聽到我說的。

女人蹲下來，左手在地上拾起碎片，右手仍然緊抓住芯慧的長髪。

「你想點呀？放開我呀！！！」芯慧嘗試弄開女人的手指。

「塊閪…俾阿爸屌到上晒癮啦？」

「我有同你講架！嗰時係邊個唔信我呀？依家又突然信我喇？吓？」

「老婆？阿女？你哋講緊乜野呀？」

你哋講緊乜野呀？這句話也在我心裡想著。

什麼被父親…？

究竟這家庭怎麼了？

女人把手握碎片的手放進芯慧黑色校裙裡。

「你唔使再扮野喇」女人面對著男的報以微笑。

返接而來，是一下淒涼的叫聲。

「喂！你傻撚咗呀？」

鮮血從芯慧黑色校裙裡流出，白色長襪瞬間變成血紅色。

芯慧都掛埋

芯慧死咗？

殺老豆好過啦痴撚線

定係變態程度可以減翻少少呀

玻璃屌閪

屌你我唔信芯慧咁大個仲唔夠老母大力 係我就車張凳同個老母死過

唔係除左襪咩

係喎屌

祼腳正

哈哈

屌佢老母幾時死

Ching HO ball

更正：鮮血從芯慧黑色校裙裡流出，白硩的雙腿瞬間變成血紅色。

「屌…屌…屌你老尾閪！！」

我被眼前畫面嚇得整個人震得好厲害，大叫了出來。

雖然我是男生，但聽到從她裙裡傳出的聲音，也感到好痛。

「芯慧！芯慧！芯慧！！！」

我只能聲嘶力竭作出沒有任何用的大叫。

女人把滿滿鮮血的手拿出來，把碎片扔在地上。

芯慧倒下來，跌在地上，動也不動。

「芯慧！！！！！」

一直插在張婆婆那裡的下體，可能因為維持太長時間，有點痛痛的，並因為蝦醬而變得非常痕癢。

好辛苦。

癢得我不停郁動身子，即使對止癢完全沒有任何作用。

男人走到芯慧身旁，單手托起她的頭，不斷搖動她的肩膀。

「乖女…乖女…」

他眼裡仿彿失去了希望，跟當時歡愉的表情，現在簡直判若兩人。

女人看到他緊張失落的樣子，冷笑了一聲。

「你睇吓你，你睇吓你，殺個仔嗰陣又唔見你咁傷心？」

她走到餐桌位置坐下，續說：「咁又係既，仔冇得俾你屌吖麻」

「你講乜撚野呀？」他輕輕放下芯慧頭部，站起來。

痴線

原來仲插住
男主角真係慘，第一次就屌阿婆，屌屌下仲要變左屌死人

F5

男主食唔到芯慧了
芯慧刺身先有佢份

好激

男主角係咪未得住

屌我睇緊啲咩

重口味得嚟好正 MORE

好好睇 繼續

男主仲趾緊？

定係中出左呀婆？

雖然好重口味同變態，但我一路睇一路笑
最撚慘插死左個呀婆

好正好痴線

我睇緊乜。。

可唔可以happy ending 謝謝

How....

留名啊 快d更新

而家爆seed隊冧老豆老母 之後送醫院 教唔番個西都仲有個菊花 bbq end

加速plz
好想全部人都死晒

玻璃爆西

痴撚線 我睇左啲咩

好高汁

加速喇 仲有幾多先完

阿婆個part

求其發夢完咗佢啦好嗎?

好不安
但又想繼續睇

雖然好撚變態但又繼續睇

發夢咪好唔真實？
我就係鍾意個種好實在既感覺

老豆想殺個阿媽，點知被佢用菜刀砍死，芯慧再用碎片插中阿媽條大動脈，然後之前芯慧被碎片到既只係大脾，最後男主同佢幸福快樂生活落去

SUPPORT!

痴撚線，我鍾意

芯慧應該一早就要報警

芯慧都係痴線
無啦啦爆句關我撚事好突兀

好撚好睇 留名

好睇！

好血腥
但好正

好正

唔好比佢停啊！

好嘔心
但又忍唔住睇

妖好撚想嘔

但又好想睇

快啲岀，睇到好爽

文呀

又病咗啊屌

比個正評先

又要催文

有未

點解愈出愈慢

失蹤

「如果我同你講，」女人用舌頭舔了血手一下。

「你個仆街老豆嗰日唔係返鄉下，你會點諗呀？」

她露齒而笑，笑得非常可怕。

「你…你唔好同我講…你…」男人差點站不住腳，似要暈倒。

女人一陣狂笑。

這個時候的我雖然還沒從芯慧死後的哀痛走出來，

但仍然在想有什麼方法逃出生天。

我觀察四周看看有沒有工具能幫自己解脫。

看看身後，原來窗都打開了，現在沒有人從後蓋住我的口，

我向外求救，鄰近的人應該聽到，然後報警。

我轉頭向後放聲大喊起來。

「你張我老豆點呀…？」

女人托著下巴，閉眼思考著。

「嗯…今餐同嗰一餐比，邊餐好食啲呢…？」

「吖！」她張開眼，笑容滿臉「嗰一餐你有添飯，今餐你冇喎」

「仆你個臭街…！」男人激動不已，一手把身後架在牆上的槍拿在手上，瞄向他。

我停止了喊叫，看回前方。

咦？他手握的那把槍，不是只是一件作供賞用的裝飾品嗎？

就在我這樣想時，他定睛看著她，眼神目露凶光，扣動扳機聲響起。

我不想再看到有人死在自己面前了。

而且，芯慧能及時送到醫院或許還能保住性命。

就算要用到自己的生命交換，也不想芯慧死去。

「喂喂喂！聽吓我講野好冇？屌你老尾…我第一次主動同陌生人講野，你班仆街理吓我講野啦…就咁，不如，call白車送芯慧去醫院先啦」

看著躺在地上的她，流出的大量鮮血，

完全幫不到忙的自己，只能求他們了。

「喂！！你哋有冇聽到我講野呀？」

他們一直看著對方，一動不動。

「我老豆條屍喺邊…？」

屌…他們真的不把放在眼內。

「喺永泰個衣櫃頂」女人翹起腳來，完全沒有害怕的表情。

就在我這樣想時，他定睛看著她，眼神目露凶光，扣動扳機聲響起。

我不想再看到有人死在自己面前了。

而且，芯慧能及時送到醫院或許還能保住性命。

就算要用到自己的生命交換，也不想芯慧死去。

「喂喂喂！聽吓我講野好冇？屌你老尾…我第一次主動同陌生人講野，你班仆街理吓我講野啦…就咁，不如，call白車送芯慧去醫院先啦」

看著躺在地上的她，流出的大量鮮血，

完全幫不到忙的自己，只能求他們了。

「喂！！你哋有冇聽到我講野呀？」

他們一直看著對方，一動不動。

「我老豆條屍喺邊…？」

屌…他們真的不把放在眼內。

「喺永泰個衣櫃頂」女人翹起腳來，完全沒有害怕的表情。

男人叫她不要亂動後，倒後走著，槍管指向她。經過了我。我看著他叫道：「喂！CALL白車先啦好冇？」

他走到身旁的走廊處，進入應該是弟弟的房間。

腿好酸，究竟我還要插著張婆婆多久？

順帶一帶，我還沒射精，這算不算是不幸中的大幸？

我看著走廊，房裡傳來一個大物件放在地上的聲響。

你們不拉走張婆婆，我便自己想方法。

我嘗試用有限的力量前後搖動身子，卻令下體再抽插著老穴，發岀微弱的沙沙聲。

唉，仆街，不了。我還是不動好了。

把視線看回客廳位置，女人已經不在。她剛從廚房走出來，手握菜刀，
急步走來走廊處，進入那房間。

房裡傳來很多聲響，有撞上衣櫃，兩人的咬牙切齒，雜亂的腳步，

突然，

「砰！」一下槍聲響起之後，又變得鴉雀無聲，血從門鏠流出。

門打開，走出來的，是右手握住已經腐爛了、頭頂一個大洞的人頭，左手握槍的男人。

經過了我，坐到剛剛她坐過的位子上。

他把槍放在桌上，雙手拿著人頭哭了起來。

「阿爸…」

眼淚滴到人頭上的臉，又沿著人頭的臉頰落在地上，仿彿他死去的父親也傷心起來。

「最衰都係你…」

我驚奇的吓了一聲。

「如果唔係你，所有野都唔會發生…」他轉頭過來，怒瞪著我。

「你哋放我走咪乜事都冇囉大佬！搞成咁你哋自己拎嚟啦，關我鬼事咩」

我不知哪來的勇氣罵了他一頓。

「最衰都係你…」他喃喃自語，然後把頭放到桌上面向我，拿著槍走到我面前，終於拉走了張婆婆。

張婆婆跟芯慧一樣沒有任何活動。

下體仍然因蝦醬呈深紫色，張婆婆的老穴也是，很嘔心。

他用槍口放向我的硬著的龜頭。

「冷靜啲…冷靜啲…我錯！我錯！」

雖然這陽具已令我感到厭惡，

以後的日子看到它也可能會想到死去的張婆婆。

但沒了它也不行呀…

後來，他把槍管放在我嘴裡。

我依依呀呀發聲，求他不要殺我。

他把食指放在板機，準備發射。

我閉上眼，事到如此，只好迎接死亡。

「叮噹」

門鐘響起。

「邊個？」他走到大門前，隔著門問。

門外一把女人聲應答：「我係樓下看更呀，有人話你屋企有啲臭味，想上嚟睇吓既」

他把槍放在身後，開少許大門。

「唔該！」女保安說「都係入嚟睇睇架姐…嘩…真係好臭喎…」

鐵閘門開，

藍色恤衫，黑色長褲，應該三十多歲的女人踏了進來，便轉身走到廚房，嘩了一聲，然後出來後，莫名其妙地看看天花，完全看不到我。

痴撚線，什麼眼呀？

沒有關上鐵閘，只關了大門的男人一直站在大門前看著她，然後把槍放在地上。

她走著走著，發現自己踏到什麼東西，咦一聲低頭看看，她看到滿腳鮮血的芯慧和碎片，向後退了幾步，這時她看到我。

男人扶住她，抓緊她的手，女保安傻傻笑著，想甩掉他的手，不成功還被他強吻。

他另外一隻手用力揉著她的胸部，一會兒後， 把她推倒在地上。

女保安面朝地倒下，雙膝跪在手支撐著的地上。

男人快速脫下自己及她的褲子，

抓住其腰部，下體在肛門用力抽插。

保安一邊鳴咽一邊呻吟。

「叮噹」門鐘又再次響起，而這次不只有鐘聲，還有大量而大力的拍門聲。

「警察！有人話呢度傳出好大既聲響，懷疑係槍聲，麻煩開一開門。

他沒有理會，繼續強暴女保安，邊插邊打她的屁股。保安痛得哀天叫地

警察！

有救了！！

「救命呀！救命呀！」我興奮的大叫著。

「有人嗌救命喎…爆門入去」

男人拾起地上的槍，瞄向我。

「佢哋入到嚟，你就即刻死」他笑著說。

我呆住了，與此同時，警察們巳在進行「爆門」。

「唔好入嚟呀！唔好入嚟呀！！！」

「嗄嗄嗄…嗄嗄嗄…」

「呀呀呀呀…」

「唔好入嚟呀！」

一室內，我的叫喊、他們的呻吟聲、以及門外警員們的爆門聲集中在同一環境中。

嘭！大門被打開。

警員們看到地上在做愛的他們、手持著槍指向我的他、被綁在椅上一臉呆樣的我。

「放底槍！」

然後，

槍響緊接而來。

張伯

已經過了許久，妻兒還沒回來。外面又一片嘈雜，不知所為何事。

那時候，她說要到陳太那處，送手信予他們一家。

剛剛的一聲巨響，希望並非有什麼大事發生。

不過，她該不會遇到什麼事吧。

所以這樣晚還沒回來，必定是在跟陳太聊煮餸經。

她不止愛食，還好愛煮食，每次去旅行回鄕她都買大量當地獨有的…

「唔好入嚟呀！唔好入嚟呀！！」

！？

咦，怎麼事了？

他今天哪一家人不停地在吵鬧呀？真是煩心，教兒女的事不能急進的呀。

「唔好入嚟呀！」

「嘭！」

「放底槍！」

「砰！」

「砰！」

剛剛的巨響又嚮起來。

不行了，要岀去看看。

我拿起身旁的拐杖，一拐一拐的出門口。

不止我一個好奇出來，其他的人也一樣，看看所為何事。

就在我位置直看，看到有大量警察站在1413室，神色凝重。那一間是陳太的家。

我一拐一拐緩緩向前走。

來到1413室門前，

放眼望去，

近門口地上，陳先生躺在地上，頭上有一子彈孔，旁邊有一把槍、

保安一臉緊張，坐在沙發上，傷眼通紅，頭髮凌亂、

櫃旁地上滿滿碎片，有些更沾有血漬，陳先生的女兒躺在地上，由裙裡到腳都是鮮血、

沙發旁，一位被綁在椅子上的男生，下身裸著，陽具呈紫色、頭上有一子彈孔，我認得他，他是剛剛在樓下幫我開門的年青人、

而其前方地上，一位滿頭白髪，下身裸著的老女人，

她是…

身旁警員看到我，說：「喂，阿伯，唔好咁八掛，唔關你事就行開」

我指指躺在地上的老女人，眼淚禁不住落下。

「嗰個…係我老婆…」

〈完〉

全部死晒

.......

...............

仲有個保安

男主到最後都係死左

乜鳩野事。。

一路睇最後呢篇全程都冇合埋過個口...
獵奇到

..................................

結尾支持

樓主我屌你老母咩

警察破門果到笑到我
但屌你最尾竟然死撚晒

其實好撚混亂，講細佬個篇講講下講老母屌
冇啦啦又強姦個保安

我上到去女朋友屋企之後
發覺佢老豆殺晒佢全家同埋一個路過嘅阿婆
之後佢殺完我再自殺

完

睇過最痴線既故

故事幾特別，有啲似好耐之前篇［爵士牛扒］故事其中部份。

好易明炸喎 用左唔同角色視角黎講 個時間線已經算好正常 強姦個保安係因為個故痴撚線姐

可唔可以整個老豆痴左線強姦主角嘅情節

冚家鏟

主角冇光環 屌老閪破處 仲要死埋
完全係不安故

好撚重口味啊屌

屌你老母咩 睇到好無言。。。個ending好柒

陳太呢？

自膠 睇漏左

究竟我睇咗啲乜撚

屌 一日冚包散

睇哂成篇野 發覺........

樓主未病好

佢老豆用槍殺完老母，個頭咁快腐爛雖然唔係好make sense但有d位好有畫面，好似佢老母奶手上面d血

咩故黎呀屌！！！

睇到想嘔

陽具呈紫色

個頭係個啊爺

留名支持

咁快就完

你仲痴線過我

都唔係好快姐

完得太突然 真係好撚不安

佢都係屌屁股咋嘛 主角都有丫

男主唔開data害人全家 抵佢死 死得太早添呀

可能我蠢

如果拍成戲
應該幾好睇

拍成戲咁短
可以考慮下拍個微電影 最尾出data plan廣告

呢個IDEA幾好

垃撚圾個故

成段片都十八禁 拍好都播唔到出街
或者可以考慮下 幫蝦醬賣廣告

正式宣布，2018連登文學獎得主

睇完個故作為顧客嘅我都已經唔撚想食蝦醬啦，拍埋套野出嚟重得了嘅

係咪我重口味
覺得好好睇，點解咁快就完

樓主幾時出新故

樓主係咪睇左九把刀本精準的失控痴撚左線
本野又係分角色視角 又係痴撚線劇情
屌聖女會比個閪吸左去喜馬拉雅山探險

開頭唔錯 最後暴走

屌 好重口味
成家都有精神病

芯慧無辜㗎

做乜撚野呀 我要屌心慧呀

好撚正，已射thx

咁快end嘅

我覺得睇到呢種最後死哂等等結局既故好滿足
講真成日都係咩最後男主角無事 送個女仔去醫院救返 兩個最後係埋一齊呢啲真係厭啦 但見呢個post啲留言明白點解香港到依家永遠都係啲電影劇會大團圓結局

有咩問題呢個故？

精彩結局

無架香港人接受唔到架啦 一定又係改到結局警察破門入屋 開槍射死個阿爸 男主角大叫救個女仔呀 最後男主角無事 仲重新做人 唔再係毒撚 個女仔就救得返 但有陰影好在男主角不離不棄 兩個人從此幸福快樂 戇鳩既

其實成個情節都好難令大眾接受
漫畫可能都仲有得諗

根本唔關走偏鋒事
個故直頭爛尾
完全冇解釋到啲伏筆同痴線位
就咁冚家產就完事

咪係，有一段話女主角咁緊張佢個細佬見到啲野要即刻收返埋，好似冇交代返咩事。

其實有冇諗過芯慧未必咁愛男主角 可能純粹見有嗰人同佢表白所以就拍拖 老老實實佢連男主角出街唔開data都冇留意到 出過幾次出街 正常都應該留意到啦
sorry for認真咗 依個應該係我睇過嘅最撚痴線嘅故

就快有

啱

我覺得個故幾破格, 變唔變態就睇每個人接受程度, 我自己都仲接受到嘅

不過個結局真係完得有少少odd, 可能係因為主角死咗, 而個結局係由一個新嘅第三者角色嘅角度交代返出嚟, 所以有少少唔知點咁, 始終連個故個名都係從主角第一身角度去出發, 咁樣完會另人覺得有點唔夠完美

有幾想嘔？我細個我屋企人都係咁對我

仲有主角上去嗰陣嗰個細路女一直望住佢嗰度都唔知咩事

樓主精神病？

重口味得黎又寫得幾好
結尾...可以再d haha
不過總括而言係篇好文 樓主加雞腿
等下一個更新
(ps 想睇後記xd)

我到底睇緊啲乜？
個老母又CLS,老豆又CLS
個仔耐冇返學一定會有家訪，會有老師/社工搵啦下話？

你up乜鳩...

有一個睇完痴左線...

啲人死撚哂？

癢 好吃

CLS...... 好撚糾結，到底我要抱個咩心態睇故

睇睇吓知唔對路都叫自己唔好睇落去
屌喇星碌吓碌吓就睇哂

講返兩句。

我知個故本身有好多地方唔夠好，有啲位又寫得唔太清楚，令部份人睇完都唔知發生咩事。

你哋既意見感受亦令我獲益良多，下次寫既時候我會盡力改好佢。

其實有兩個IDEA本身想寫，就係培生屌張婆婆期間，張婆婆瀨尿、同埋芯慧俾佢老母打到暈低咗喺地下，培生見到佢露底，扯旗然後俾老母剪JJ。諗諗吓最後都係冇寫到

無論你喜唔喜歡都好，好感激大家睇晒呢個咁撚痴線既故。

下個故再見，如又能令你感興趣的話。

（放心，我正常架，唔係痴線架）

支持樓主

完得好突兀＋1
如果係待續既 會幾耐人尋味
例如男／女主角未死 同隔離屋阿伯有個新故事

屌 竟然唔剪JJ 負皮